[
    {
        "randomId": 691
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    }
]